[黑警] 大家都係男人洗唔洗咁絕

絕子絕孫手

係咪所有警察都係gay佬?

有無得告佢

機警